小妹第三次考車見咗， 原因竟然是.......?

之前d on9 野唔講啦
今日一切都風平浪靜
點知...

sad 到字刀打錯埋

比咗5蚊佢?

up乜鳩呀你

小妹打速成， 我都啱想

係， 諗住以是謝意

刀

準備聽日準時抽快期 永集氣

手離開軚盤

作都作好d啦，點比呀
考完仲要駛返入車場等成績，你點比5蚊呀、個司機落車等你？

頭先對住個電話叫咗好多次佢都係出刀 冇計

完全唔明你講乜鳩

你新香港人？

應該講緊揮手多謝個司機，跟住手離開呔盤就唔合格

一個好sad 嘅教事

咁就幾千銀

痴撚線post 你到底係有語癌定有手癌
一個post可以有幾多錯字？
你係咪考緊我上文下理閲讀理解？

新你老尾咩又話速成又話對電話講極都錯字high撚哂野咁up乜春呀、速成定語音呀依家你諗清楚先啦乖啦。又刀又剩5P字你就新香港人喇

比 5 有咩危險
話你隻手離軚?

都係有時打錯一兩飯字啫

做多咗啦 好核突 得啦 我真係比5蚊你啦

睇黎我唔識睇中文

你就真係一舊飯禁樣啦

單手咗一陣

我都考左第3次
其實好多車見你考車都會讓
有乜好比5
有次考後面D車全部讓我 冇爬我頭
但係搞到拉長條長龍
咁咁岩有死車 要渣出右D避佢
點知最後部的士佬見唔到
就一野爬上黎
點知個考官就肥9我
話後面有車上緊黎 我做咩仲出右面
但係部的士係好後 5/6部車後
同埋我地基本係同時出
真的屌

我認我今之係衰on9

假膠 做多左啦 起身啦

下次再考諗住叫多幾個朋友幫手開路

咪撚on9啦你

日日都開post
真係屌你老母西咩

夠膽講你係邊個
小妹下次考到牌次後買架車撞鳩你
至多之後 claim 保險

釘你牌就好笑

俾5呀柒頭 你諗嘅可能性仲on9過樓主

小妹第三次考車肥左 原因係比左個5對面貨車司機

你打咁多隻字都係中文字，但合埋我完全睇唔明

屌你老母

樓主死全家

打5P字既然係一個問題
但你嘅表達同理解能力都係零
你會唔會打算好好地打多次篇野
人地話你打嘅野1999 你又牛頭唔答馬嘴
睇到

都

唔

示

求

故

次

之

下次個五放係考官支波棍到啦，實掂

你真係次次都打錯字㗎喎
可唔可以學翻好啲輸入法先出黎講嘢

有冇人答到我
點解弱智都可以過到筆試

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

唔揸車果班咪唔知

加油
搶左幾日終於搶到快期幾日後再考

10蚊

好似好多小朋友get唔到個5蚊

btw,果陣學車都俾師傅話過呢樣野多撚餘

What 7 u saying?

字都唔識打唔怪得車牌都考唔到

唔留心聽書啦 做手勢有機肥架。同係斑馬線唔準俾手勢一樣道理

你自己創個詞出黎
定揸車講開既用語黎
冇揸車個D 唔會明
俾5隻手指出黎叫5蚊
睇完都諗撚左陣你講乜鳩
簡單複雜化

噏乜嘢？

屌 一個二個錯字5P撚

考車5唔5就唔知，出嚟揸車5蚊係好有用

揸開車會知

考車唔可以對其他司機及行人做手勢是常識吧

緊係肥啦,比完5蚊要再閃兩下死火燈架
無閃死火燈咪肥

5蚊燈即係cut完線打兩下死火燈俾後面睇

不過佢講到1999

小學畢業未？

睇樓主d post就知佢生活一定好精彩

睇完個 post , 考唔到係好事。。。。

手無啦啦離呔，咁都想唔肥你？

唔係真係比個 $5佢囉，大佬。。。

係咪冇人get 到樓主意思?

我覺得佢只係 舉一舉隻右手 或左手 好似say hi 個動作咋喎

俾5蚊都唔識
仲屌返人轉頭

柒到盡頭

諗咗好耐先get到 五蚊係好用但正規冇教過 考試用實肥

成個post都係啲未夠18歲未揸過車嘅on9仔